留名回帶 d post 有冇得del

有時想del左回覆過既post 有冇呢個功能

好似要去便利店俾錢
利申 見過有人咁做